廢老真係好撚廢

恆指跌六千點就跳跳跳
後生仔比樓價夾十年，都好地地